(HEHE芝麻街): 布偶畢特和恩尼是同性戀伴侶

（法新社紐約18日電） 長久以來觀眾對美國 長壽兒童電視節目芝麻街（Sesame Street）的布偶人 物畢特和恩尼的關係感到好奇，認為他們不只是麻吉室 友而已，芝麻街前編劇也出面證實他們是同性戀伴侶。 1981到 1990年擔任芝麻街節目編劇的薩茲曼（Mark Saltzman ）今天向同性戀權益相關資訊網站Queerty證實，畢特 （Bert）和恩尼（Ernie）是「親密伴侶」。 他並表示，他是根據他與電影剪輯師葛萊斯曼（ Arnold Glassman）長久的關係，寫出畢特和恩尼的互 動，但芝麻街創作團隊則否認他們在一起，也沒有性傾 向。（譯者：陳昱婷/核稿：張曉雯）

原來佢地係HEHE
唔怪得佢地咁sweet, 40年一齊住

慘,比人屈gay...

Gay佬為咗入屋屈 Bert and Ernie 係 gay

佢地gay, 所有多過一個男主角既卡通人物都gay喇。

omgggg

睇錯畢彼特

排長係鬼gay